bomba又黎試水溫定weconnect?

其實到而家都唔明收8蚊有咩問題

之前話爆江係驚 依家佢地都出左黎發聲
大家點睇

冇人想知

槍口對外

我都係咁睇

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

bomba=五毛

撐警最大聲個Fox呢

淨係屌政府
唔屌黑警

垃圾想洗底，收皮啦

大丁可以洗 點解佢地唔得

多個同路人好

死都唔講個警字

永不接受呢班人，而家咁樣就出嚟借機洗底，收皮啦

爆江不嬲黃

大j邊同
Bomba一早就係藍啦

由鳩佢講，唔需要理，佢有佢表達，呢堆係唔值得表揚

經過琴日好多轉左啦

班藍絲本來就係支持執法呢樣野

但元朗件事警方完全唔理 咁咪屌返轉頭囉

點知俾人話試水溫

一日撐過警一世都要撐

係樓主你幫佢地試下嘛

On撚9識佢個ex, 條黑驚跟本就係班狗嘅一份子

轉左做面包鋪太子爺好耐

唔好再試水溫

隊友唔嫌多
其他野可以完事先再拎返黎計

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！